# sistemas-de-percepcion
 https://fgd5@bitbucket.org/rovitlib/sistemas-de-percepcion.git

 Repositorio para almacenar las prácticas de la asignatura Sistemas de Percepción

 P0- Introducción. Cargado y manipulación de nubes de puntos. Filtrado básico.
 
 P1- 
 
 P2- 